"'waarom!
Harry geachte, Hoe kwam u hier?
We worden gevangen door mamma.'
"'Oh nee, mijn liefde, mamma is beter ingeschakeld en heeft gleed naar Charlie's kamer om gedaan om haar wat ik ga doen."
"Ze was teveel geschrokken geloof me, en ik was verplicht om haar aan uw deur.
